[香港早晨]tg低流量群組

大家好！我地個群組除左講早晨，星座運勢，求神問卜
希望招攬更多會然入黎熱鬧下
大家齊來香港早晨

大門已開 隨便啦喂

再開過
來吧

早晨

[black][/black]